［突發］白宮發言人Kayleigh McEnany確診新型肺炎！

白宮發言人Kayleigh McEnany周一透露她確診新型肺炎，目前已自我隔離。

McEnany在聲明中表示，她是周一早上確診，目前並沒有病徵，她周日傍晚曾短暫與記者談話，但她說獲准到白宮採訪的新聞工作者，當中沒有人曾與她有長時間接觸，足以被視為密切接觸者。

McEnany是在特朗普總統確診數天後確診，她說隔離期間仍然會為美國民眾遙距工作。

Sorry，我乜都未睇照copy佢個標題

應該改返「白宮發言人Kayleigh McEnany確診中國肺炎」

我包佢出返黎更大聲屌柒支那

陣間全部共和黨中哂招民主黨無人有事就好笑
呢獲真係影響大局

佢咁後生好快冇事
之後一定更加大聲屌支那

白宮淪陷？

😭老婆

希望佢無事啦

差d想屌